Figure 討論（47）一入膠門深似海 從此金錢是路人

有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN
運貨途中，產品會自動量子化
Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

moeyo有得睇
分埋上中下三編

上回提要

黑色貞日版

Figure 討論（46）每晚10點窗邊大叫

Messi kimochi

唔係話fb有人放咩
無入fb gp 怕有伏

睇完之後
我決左為囡放棄War Machine MK1
始終都係囡緊要啲

個價係月份現貨價
巴打講嗰個gp 我唔知係邊個

佢個價升得快過我血壓
上個星期衝完之後都未有力開箱

Skytube 做可脫幾user friendly

熱褲入面有一層透明膠防蹭色

愈睇愈正

終於有人貼齊 感動

Lm

只係差特典咋

我唔要睇條褲 我要睇女女

咸膠連儂牆
重要資訊更新

歡迎手足貼有用新消息

1.咩係咸膠?
老少咸宜嘅膠

2.咩係五大旗袍,缺一不可?
Tony 嘅旗袍系列- 艶娘幻夢譚

3.新手第一隻咸膠買邊隻好?
五大旗袍,缺一不可

4.邊度有五大旗袍?
睇巴打即時報價

5.近期有咩新開訂推介?

精靈寶可脫

黑長直新娘

濕身學生妹

小紅帽

護旗手系列

6.最近有咩新event???

「米豬連指南」 幫襯黃舖小店

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

砌成set出黎係咪好難為你

lm

膠post傳統

你賣畀我，我同你收單。

上個post好似有人問天貓訂
係咪要拎番黑貞張圖做示範點運法

我諗住收單
佢哋出post 我都冇留意
我係到三點幾先知

去月份好過去天貓啦大佬
運到老婆被支解咁濟

我掛住J WM1d 相唔為意呢隻係網訂。會員都冇撚埋。
利申：日日MON
嬲撚到我

Minecraft 妹 呀妹

宇佐田美美 訂貨搵阿美

個股罅好似好假咁？btw有冇人肯疊單，我齋要amiami張poster唔要膠

乜唔係膠牌咩

神主牌都有人追

想問下今日有冇人行過見到ngnl隻 jibril幾銀？

可惜個底座太景品feel

上個post 有人話 fb group 放1900
我都想徵番隻

係我，上星期六買左啦

睇咗啲相 心思思想訂埋
不過理智同我講daiki 唔係咁好

定係俾多一次機會好

扔包防潮劑入盒 長期唔開盒係咪都會gg

Alter 黑貞2000其實都算ok?比原價多100元？

行版 2090
訂既價

Thx bro
即買

訂啦，中伏都陷世界陪你

同官圖差好遠喎
頭髮同件衫啲水口闊到
件衫因為可脫都可以接受，頭髮唔得啦
仲有上面講個股有啲假

頭髮應該係替換面嘅分件位整得唔夠密

好似個feel爭好遠

膊頭都係有水口，用頭髮遮住
大金咁樣嘅技術
諗住似文香同大波就引到人賣
對住啲咁嘅膠，我真係

無法抗拒
自己補水口都濟

我都驚 個設計係正
但係睇模都可以肯定完成度會低過Skytube些少

比daiki 做哂曬個造型
應該jk妹比daiki做,呢隻比skytube 做

我理智叫我唔好買

其實fb app個developer 係唔係on9？
之前睇交易group都好正常，近排更新完最多睇三張圖，第三張圖明明有+號但無論點拉都show唔到第四張之後既圖。更新完仲廢過唔更新

巴打咁好彩見到

唔到最後一日都唔講delay

試新相機

曝光唔夠喎
除左頭尾個兩張其他高一級ev應該會好好多

感謝指教

Ok 證明你上咗船
曝光補償+1 試一試
快門再慢一啲
如果無射燈 就 陰影-2

謝指教
放工再試試

去宜家買燈座最抵玩

巴打邊到見到2000??

香港邊到有得買呢隻 龍珠超劇場版孫悟空20週年紀念限定 唔想淘寶

邊隻

賭博默示錄 要上畫喇
夜神月又出黎賭錢

隻千夜兔女郎

唔訂達克妮絲了

訂單王真係隻隻都啱

我都冇話訂
我冇睇惡魔姐姐

巴打
終於有人同我一樣情況

應該係自己個ac 用iphone就bug左
我轉第二個ac無問題
我又用ipad上又無問題

都唔算想訂

可脫就正

睇圖
我訂就訂魔神隻JK

why not both

冇錢/位

我追現算，唔敢搏

如果Tony大神同魔神相遇

可能會咁講

呢隻真係不能忍

你點忍的

我覺得唔夠咸

有冇巴打訂左，同埋想問下goodsmile通常有冇現貨買？

痴撚線,啲膠delay哂去12月,我12月有15隻膠

聖誕集膠派對

15隻
開Party?

一個月十五隻

我

GSC衝現好易

數真啲原來係16隻,native果對貓兩隻我當左做一隻

新一代訂單王

11月都有10隻

點夠你黎

給開司一鑵啤酒

一年數量既膠 巴打用兩個月巳經追到

點解Native仲未有E-mail嚟話寄咗

我對魔神啲圖 一啲抵抗力都冇

咁多訂單王

巴打屋企個廁所應該好大

點夠你地黎

咁有心機整表

我無整

因為得幾張

幅圖好似係上年

細個有整
用埋官圖
整整下冇整又棄坑

而家入返都冇心機整

律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

唔整表真係唔記得自己訂左乜

唔記得仲好
有驚喜

WTF

搵定後路喎 如果TG 都封

唔通要Line

佢係唔比post煽動暴力言論
唔係全面ban 連仔

會攬炒全連登 佢話知你傾咩

咁你講嘢要小心啲

我愛咸膠

佢講通訊軟件,唔止tg,whatsapp,line都可以係姐?
睇佢有冇list,唔係既話太廣泛

有冇巴打見到呢隻現貨？？
行左五月 孤仔都冇

香港出禁制令禁止美國加關稅你認為有冇效

訂單王唔出聲

網絡23條嘅前菜

2021 年

隻腳玩成年

勇者發現

嘩

等成年

屌 FOTS一個唔該就同你量子化

Daik唔係唔好
但係買過嘅都知

佢永撚遠係做70分嘅作品
就係上唔到80分
偏偏啲design好正

近年貴咗好多
貴過天空管 咁我買對家好過啦
人地保證90分以上

濕晒JK 雖然係今期流行
但唔係我主打推介

你真係無單/錢太多先買
Daiki工業 實際嘅質素同期望有些少落差

唔似Skytube”所見即所得”

應該下個禮拜有得攞

good luck bro

trans-am

狗可唔可以去自殺 真係好討厭

宮野真守 : 我就係高達 , 我就係新世界嘅神!!!!!!!

見到都憎
男女老幼都唔放過

岩岩先記得未拎

悠月呀悠月
點解叫乜月乜月都咁正

垃圾過過街老鼠

係呀，話緊你地呀，mon post狗

好耐無訂amiami，而家係咪同一張單，唔同月份出都會分開每個月出貨，夾唔到一張單出？

狗有乜資格玩膠

玩鳩就有佢地份

一定要同一個月

唔好咁衰 膠係平等嘅

我並不同意你的說法
我唔覺得佢地會善待膠
警犬都無口罩 佢地自己就有

屌 我load左陣先明
我諗緊佢地明明帶曬罩 做乜鳩話冇
原來係講真嗰隻

唉屌，11月得1件手掌咁大既野唔通又要搵痴線佬

好
過咗0000就係11月
隻智乃由9月delay到11啦
隻閪多士由10月delay到11月啦
duilay lomore

你有錢拎咩

有
暑假打工都仲有筆錢專登留低for尾數

delay到1月

咁咪好囉，可以打埋聖誕節假再用錢買

終極遲到

買過四隻Daiki都唔係好差

但係無御三家果種水平 價錢差唔多
所以好難狗衝

所以都係等衝現算

收

買幾件cospa溝淡運

去郵局拎返

同埋睇下中古野有無野岩

駛唔駛額外手續費？

唔洗
啫係等於平時郵差叔叔送包裹冇人收一樣
入張卡仔落信箱叫你你郵局拎返

唔會 會入番張掛號信 兩至三日內就送返去你附近郵局 帶身份證明攞就得

係睇定啲先

我想買 夜神月 同L 土人2.0

呢啲係重要過咸膠

用假名點算

用假名

你驚俾奇拿制裁？

咸膠教主竟然話咸膠唔重要

用ems?

月尾先黎敗家!

挑戰QC喎

我都有整excel

中間入左幾錢？

左邊同右邊都一樣
會量子化

我無做過咩嘢咸膠教主

我只係受神嘅啓示而行動

呢期買太多膠連金都無乜點課

世界上有嘢係緊要過咸膠嘅

就係政治

好開始

好似980...

呢隻都終於有上色既成品圖睇下,訂既時侯得個灰模!

出示返屋企地址證明文件就得
有效地址證明文件包括領件當日前三個月內由政府部門、銀行或公用服務機構發出的帳單或信件

上次攞我比id card佢check
佢話唔洗

感謝各位巴打

想入

鍾意Yomu嘅話
入大pat妹仲好啦

開左pool好想抽,但又要留返錢找11月12月啲數

儲吓錢啦 多少都要 唔好洗太盡

玩咩驚

尋日艦B買完堆偶像skin,今日少前就開左萬聖節pool

想入skytube 隻女僕一臉嫌棄

開左訂啦咩？

姐係邊隻

Skytube 灰梅

改左制好耐,上次去郵局攞件問過,依家認卡唔認人,睇ID係純粹登記邊個人黎攞,無張領取卡,有ID卡都冇用

7日內攞唔計錢,過左7日會計返曬咁多日既存倉錢,依D資訊上郵局個網都搵得到

講起艦b就嬲
抽到2百幾抽先齊 限定

我有追post啊,開哂啲信啊嘛

六月之後唔再玩支那驚

好似未

爭氣啦仲玩支那驚
你課金，佢用嚟做TG射返你咋

屌
垃圾fots japan咁都推遲我2次期
整完咪又係垃圾膠

無課了

上帝叫你買咸膠？

咁恐怖⋯⋯
一陣去拎開盒睇下點量子化

你知仲買

智破FOTS之量子殺機

我不入地獄 誰入地獄
因為得佢有出大波龍

古有奧爾良少女受神召帶領法國起義
今有咸膠教主遊巴受召推廣咸膠

上帝點諗人類點知的
我不是淋病 唔會自稱神嘅代言人 話神叫佢參選
信仰從來都係 信則有

咸膠只係一種信念
鍾意但唔代表盲目

香港前途重要過咸膠 呢個我好清楚

少女受神感召 去呃毒撚錢就真
FGO 黑精嘅課金額夠起多條新幹線
仲未計啲膠隻隻過千銀

夠唔夠起明日大愚？

快， 快來呃爆我

難啲 我相信全FGO營收都唔夠

淨係田海華果寫代言費都唔止啦

填海華又係經典
明明扮左咁耐 竟然因為呢樣野衰左

一提條7婆就想嘔 佢完全係藍黃都憎
112出去啦各位

阿美話Licorne隻美嘉change release date
但係月份FB話有貨可以拎

希望唔會爛

二萬四羊

唔怪得隻黑貞咁貴運費，今次amiami包裝直接雙重盒，剛剛好用盡個盒，廢紙都唔洗擺，好在今日收工早，啱啱撞到郵差派件，唔洗落郵局攞

係咪無得脫

年上彼女ins 1150
高宮桃華好景 2150

咁大都可以去郵局攞？
用邊間公司

你無用SAL?
幾號俾錢？

我 桃華 同 禮盒妹 聽日先送到

依D梗係用EMS,佢24號一出帳單我就即俾錢,29號寄,今日到

香港郵政拍門無人就要你自己去郵局架喇

跟住中間成段劇情打昆特牌

唔該巴打

越睇悠月柑奈個波型越正
仲要夾住條tie

重新再影多次

買

單隻運太甘,我用SAL等佢慢慢運算

Same
無巴打咁rich

可能再販埋 你地都未收到

SAL都係一個禮拜左右
早兩三日已經寄左了,我估下個禮拜四/五

異色

d郵差好撚蠱惑嫁

搞左成晚終於裝好，花左d時間檢查，無發現咩大sad
懷疑跟本係內地批次用料不足，加埋暴力物流先咁多人出事。聽朝先搵位擺黑貞同埋搞下支支撐，支鐵撐有d難調整，要搵野黏住先撐得穩

打返少少燈光落塊面度就正晒啦

太盒到不得了 真係空間殺手

仲係毒撚殺手

琴晚冇意間發現左我隻黑貞披風邊蹭左漆
依家都唔知搵唔搵 精英 售後好

依隻你擔心斷桩好過,就算運黎無蹭,安裝都會多少花到一D,求完美依隻真係盒都唔好拆,我依家都怕支膠撐頂唔住,擺左一晚支膠撐已經有少少彎曲

雖然我買左新櫃,但我都唔會擺支旗出黎,太食位

唔裝旗會有個大洞係披風度喎

膠sad就一定有 但其實去到咩情度先算大sad

法國高社雪靜都無人講，膠po已死

我曾經po過

斷手斷腳,崩件缺件斷桩依類,蹭色嚴重都可以算(不過起碼肉眼直視到既程度先,放大鏡先搵到既就咪執著喇)

扯旗後有幾cm高？
我仲未拆我果隻
想整膠盒比佢

官方數字43CM

咁整夠50cm好d

支旗高度可以調整,睇你點撐法,唔落鐵撐大概36cm左右,落鐵撐撐到最盡可以去到42-43左右

大到要趕走左隻流星先放到

原本仲諗住同角川白貞放埋一齊,依家發現同樣1/7黑貞大左成個碼,擺一齊格格不入

真係 本來我有一個區域係放figure 個個位都係1/7完全放唔到

其實我預左每隻膠都有少量sad位,遠睇唔覺眼我就算

請問燈光有甚麼好推介

流星號？

個樣我覺得麻麻

一樣都係漏汁，高宮桃華正D

下一隻就趕走UC

上到家樂坊無悠月

岩岩先做洒野
想飲水

太大

兵荒馬亂你點上去的

禮盒妹

膠po傳統

個灘白色成個異型BB咁

第一幅圖諗起司棋姐濕身

講還講....

圖/老.....

終於啥得丟哂啲盒，再儲盒連訓覺既位都無

迷你倉

點解你咁快收貨

前日寄 琴日中午到香港 今朝郵差叔叔上門

你就係killer 奇拿 . 大和

FOTS 真勇者

兩者,果陣見係康娜先訂,同埋訂之前無留意咁多
好彩既係兩隻黎到都無事,但其中一隻康娜裝頭髮件果陣

有冇無格仔開箱
諗緊買唔買好

台仔開箱

今次造得唔錯 冇乜瑕疵（可能我未搵到）
QC好過上次隻莉莉安娜

今次我都算好彩
唔知係唔係黑貞中完sad
等價交換 桃華同禮盒妹冇中sad

量子化

想收盒

日馬有全新

日馬唔係好貴咩

你心理關口係錢定有人地口水精液？

唔好咁變態啦

黑警必須落地獄

我會每晚祈禱 直到有報應出現

全家落地獄先岩

你終於出現

盒你都有興趣

地獄vip遊等緊佢地

出面終於有人正皮講出去送頭做乜
最近每次出去都係比人拉
係唯一冇改善，但又一直做既野

犬群其實家陣開始急，所以要令人怕唔敢出，即使你話佢哋當打war驚玩得好過癮，但連續四個月迫佢個個星期玩幾次乜都怕，再加上中央肯定落左deadline 先要愈來愈重手。林鄭唔係傻，警暴正正係令人唔focus 佢呢個始作俑者，運動失敗佢就會係’平亂‘功臣，即使運動成功中央想平息事件，死晒三萬狗，市民一定收貨，佢只需落台冇任何責任返大灣區退休可以安全渡過餘生。

你買耳機唔會買二手係怕耳屎，相機唔買二手係怕手汗，咁買膠唔買二手唔係怕口水精液？

又跌錢
但冇咩心機玩 盒狂三土人放咗成個星期都未開盒

走啦戀童癖

膠唔一定有精

其實申請d乜不反對通知書又行程嗰啲真係預約被捕
仲俾哂人地部署哂所有，事前去踩點去拉攏商戶
一去到港島，佢紅隧東隧西隧碼頭全部重防
未計又有伏伏伏高空睇哂人流去邊去邊
已經令到我地既戰鬥力大減
而家出去就好似玩音樂椅咁，今次走到你好彩，唔代表下次唔係你

仲有既係所謂行程表到底係乜人提出乜人accept乜人排落去Agenda到？
有無人話自己唔係大台又拎住大聲公叫最大聲定係俾人騎劫左都唔覺？
其實大家都好清楚我地想和平但和唔和平從來都係對家控制，我地從來都無選擇權
真心呢幾點大家都要諗清楚，當然仲有好多其他
以上係小弟愚見，可以大家一齊傾下

然而五大訴求中只要有真雙普選，俾一個全新會做實事既政府上場先可以真正清算黑警
清算黑警之日極有可能佢地發起武裝衝突，而家政府根本無可能處理到
而家有可能制裁三萬個condom換唔過人權法，以平息國際輿論
但因為警暴問題已經掩蓋所有令人忘記真雙普選
只要換人做新特首即時解決三萬condom行懷柔政策然後繼續溫水煮蛙
林鄭無論最後點都好 地獄vip房都等緊佢

玩2次元好啦

條裙再短啲就好

全面棄膠傾香港

情況嚴峻

宜家唔係講笑嘅時候，
正經啲得唔得呀？松田！

睇完琴日啲新聞無心情玩膠

政府就係想全部市民無心情，放棄反抗，咁佢就贏。犬群一樣心態，家陣即使再無底線，只要攪停左運動佢就係平亂功臣唔會有後果，反之就係撤底清算，家陣想停都停唔到，所以大家只能鬥到中國唔想攬炒而清理犬群，否則結果只會係香港集中營

玩膠無心情
因為d心情去哂抗爭同文宣
其實一停香港慘過新疆

原來白兵玩咸膠

乜料
我唔係白兵啊

雙普選佢又同你玩拖延政策
又講循序愈進
之後不了了之
原本既5大訴求係當務之急
其他野唔該行埋一邊

因為芝麻根本唔會守承諾

其實呢5個月已經日日都無心情玩膠

公海大把討論po
膠po就梗係傾膠 做大家嘅樹窿 放鬆心情

喺出面推到攰 就入嚟傾下膠派下派
放鬆完就繼續推行動po

我覺得即使共匪讓步5大訴求唯獨普選點都會拖到底，今時今日時勢我覺得土共同美國已經逐漸由貿易戰變成冷戰，土共根本係輸在甴近平好大喜功又冇遠見冇能力，明明鄧小強set好左個部署，江胡溫廿年偷偷發展，明明甴近平忍下手等下屆主席上就冇國家阻止到土共。

發展落去，如果甴近平死要做第三屆一直做主席，土共應該會鎖國然後重覆文革，土共如果好彩就loop多次歷史，唔好彩就解體。
一係土共搵多次胡溫咁既影帝試位平息貿易戰，然後睇吓係外國乘機傳入革命迫中國開放甚至解體先，定中國再發展到冇國能阻

岩岩買左相機a73

咁仲唔快啲影多啲靚相po上嚟

想入支24GM
好貴

未撚掂
準備訓

買咗新機唔即用
証明你只係享受買緊個刻

天命
近平就係要出黎收土共皮
上帝要佢滅亡 必先令佢瘋狂

文字討論

香港一定要撐住

國際咸膠之都

送上咸膠 為大家打氣

由佢搞終身帝制開始
中共已經亮起世界既警號
令外國對中國既民主幻想真正消失

其實係想做國際一哥出事
野心大 手段低
想copy美國行過既路去壯大自己

強國以為抄人個套就掂
結果就係軟實力又無
硬件又抄唔足
當初靠入世貿賺人錢就以為有錢就大晒
而家得淡笑

點解
怕咩 光明正大放喺當眼位置

佢傷世貿前既承諾有幾多係真正做到
根本應該踢佢出局

返到屋企都十點
想有咩相

俾人綁手綁腳 仲打氣

要開訂？

監修中

睇下到時會唔會突破心理關口

如果呢隻可以前2後1插到3支假鳩就買

係咪 1:4？

佢谷住好辛苦

Christmas Tree

唔知今個月準唔準到時

下年聖誕應該差唔多

深夜咸相

請問圖中有幾多個頭？

Rocket boy黎
應該係1/7？

Rocket Boy 1/6
Native Frog 1/7
Progress 1/8
BINDing 1/4

如果係BINDing就癡撚線。

如果係BINDing就正

黑獸女王嘅級數

CLS，籃球咁撚樣

呢啲咪叫懂人心囉

乳不巨 何以聚人心

胸不平 何以平天下

訂唔訂好,市面上係咪已經好難搵到絲襪版？

膠不咸 何以扯硬旗

訂曬3隻了

三大兔娘 缺一不可

聽日即刻訂先

我試過B都未開過

Fb 成日見人放

係6隻呀

差唔多成個月糧

始於五大旗袍正啲

唔知點解突然好想cut晒d咸膠單，二手放咁d咸膠再買全年齡向膠

咸膠好似好難放。

哇 咁唔得架

你終有一日會後悔 高價回購

金瓶梅 呢啲要留

轉gay 先兆
開始對裸體 女人 厭倦

岩岩打完J?

何不買扶他

聖人模式

呢招夠毒

痴撚線竟犬

大家對扶他定義係……
1:要有碌鳩+閪+波
2:有鳩+波就得

2係shemale

好嬲

肥仔波

唔想知

呢隻真係好正,我無睇套野都想買

仲有
學姐更衣ver.
學姐水著 ver
學姐 校服 ver.
學姐 睡衣 ver.
學姐 訓覺 ver.
學姐 飛天 ver.

可以了解番

雜物啫 佢都唔算係飛天

不過連Gridman 都要抄雜物版

腳離地 都唔係飛天

凌空 =/= 飛天

跳果啲叫凌空，真係識飛果啲叫飛天

飛天 聽落 勁d

如果有咸膠係呢啲設計就好

其他幾款我都有留意,呢隻特別吸引

咸膠唔洗 本身巳經脫 咩都睇晒
呢D 正常向通常sell 裙下春光

洗呀！

最好有成堆性玩具 彈晒出黎先正
流埋閪水咁

依款學姐原圖有無份?

呢set 無講過有學姐

因為真係冇佢份

有冇人知香港邊度有三頭地鼠盆栽隻膠賣？

後加好閒既姐

1 set得惠同英梨梨?
我見依款造型幾靚，如果有學姐可以考慮入1 set

如果造型係跟番二期BD封面嘅話
學姐應該係用第三卷不過暫時真係未有消息話出

咁又係分分鐘下個展就話出

咁再等多陣，反正出年先截訂

轉玩全裸囝囝

見到三頭地鼠d肌肉射左

其實近排買得正常向多，覺得d衣服飾物上色細致望落去吸引好多，開始想轉攻呢類衣物細節多啲既膠，例如今個月尾隻狂三同二宮飛鳥

Alter隻狂三我無買
和服同禮服嗰啲我都鐘意 尤其和服啲花
玩開健全膠 不過都想買隻咸膠玩下

要咸既狂三點解唔買內衣版

Alphamax

你個名？
竟然會唔睇不起眼

因為愛衣輸左
利申有睇外傳漫畫

次次都冇學姐 玩針對？

果然夾好時間家下出,個模都靚

內衣嗰個我麻麻

馬脫衣 乳交服

夾腸仔

11月13日（三）出貨
Good Smile Company「Lancer/阿爾托莉亞・潘德拉剛」JAN：4580416940689

今次個盒會大成點呢

又要抱住返屋企

等星期六日
屋企人車去扲
經過黑貞一戰
抱住搭公共交通真係會想死

做過一次 巳經免疫左

之前試過拎泳裝惠同換衫惠一齊搭車
全程聽歌睇電話 無視其他人

直接攬住訓覺算

等相認

搭單gogovan

好咸

有冇人知HJ尼托幾號出貨

唔好咁啦好嗎

入親黎一見到d幼齒圖，唔洗睇名都估到係邊個post

好撚貴

不過係狗屋

仲用鳩鳩van!?

冬月幾時出貨

係喎，gogovan專車狗，call其他車算

call4van

11月30
我每次訂野已經自動將個出貨月份+1，
根本隻隻膠都月尾最後一日先出貨然後拖幾日運輸

幾可愛吖 唔好咩

如果想買個迷你攝影棚，40x40cm夠唔夠大？
定55先夠？

Amiami依加做埋Amakuni既膠, 真方便

算唔算平

點解佢唔早啲開

平過舖訂

計埋運費可能差唔多？

屌
買貴150蚊

用sal應該比舖平

冇買開呢個系列
等其他巴打答

聖誕前出聖誕樹
隻黑貞都未拎

早買早享受

唔寄香港wor

屌 冇睇到

有幾多人買聖誕樹

仲諗住望下有冇p5隻醫生訂 唔使諗了

大家會唔會dum個盒

聖誕樹會唔會有現貨
不過買咗都冇位放

想問下呢間廠買唔買得過？

實有
無都會有人走數

Rhongomyniad
（櫃子）在盡頭閃耀之槍

訂左15XX

唔洗怕 有我陪你
我仲要係明眼人訂

買得多就會掉

計埋運
差唔多啦

不過黑肉真係好貴

黑肉真係好貴❌
Amakuni 好貴⭕️

Amakuni而家上埋ami
之前唔係好覺

物有所值

想後追呢隻，巴打有冇見過

屌你隻黑貞走樣走撚到

我估三千走唔甩

試下上fb group 徵

仲有幾多張明眼人

我仲有兩張
有一張下年8月

未計土人 11張

會唔會執笠
係咁清貨 想引人買

你唔好嚇我
呢排都仲見信和好多人行 拎住藍精袋出山番黎

拎之後訂既貨
之後各不相干

今個月預訂都有2張精品單要拎

一直都多囉，明眼人之後次次去信和都見佢爆滿

更多既係轉個圈 出返黎 兩手空空

我去親都總有一兩個等緊課金

一起身諗住睇下amiami ship左未
連我張order都冇埋

11F定1F
11F就一定係等拎貨，1F課金真係幫唔落

1/F
次次去window shopping 行到收銀 總有一兩個揸住兩盒

毒撚果然係無骨氣睇下淋病巴個d真現充係唔同d

睇埋實物圖 再決定

總有人抵受唔到價錢既誘惑

今個月預定5隻 有2張係藍精單
乳上已知13號
唔知最後今個月可以準時拎到幾多隻

12100羊

GGG 做得麻麻地
手上做得最好都係最舊嗰隻瑪茜

十三妹都幾好

我仲有另外兩隻十一月 未出日期

咸膠

正常向

咸膠 就下個月 棒球妹

我今個月正常向得乳上

入藍精一樓 D貨前所未有地多，D明眼人棄單？

四隻咸膠

白茉莉出貨

Sources?

阿尾阿尾

五隻有三隻已有日期
仲差1隻frog1隻Skytube

我都收到貓

藍精未有MSG

Sal同dhl只差600羊，果斷dhl

等巴打聽日 開箱靚相＿

見撚到就想嘔

真係詐騙

再講就割席

訂單王都無面俾
趕住俾錢 藍精洗

趕住清走藍精啲單
依家轉晒去好景姐姐到訂 有啲仲要比大舖平

你呢張好明顯係燈光同角度問題

佢無講全新定二手,睇定啲先

唔係呀，幾正吖

無想像中咁好

標準答案

你唔識影相

角度限定 之前睇情報圖多角度都唔覺有角度限定
理想同現實嘅差距

上埋見到有幾個都衰衰地
變左哨牙德

真

雖然對貞德冇咩特別感覺亦冇毒fgo

打算下面兩隻上左色後再二選一
Flare廠比較隱陣？

巴打 兩隻係唔同角色
Flare係白貞
Licorne係黑貞
你目標係黑定白先
Licorne會係超越Alter嘅超級櫃霸

訂單王原來係藍精訂單王

你講緊我
你唔好亂講 我最多係Native Online Store 之後係孤仔
仲有我已經退役了 新一代訂單王係松巴(一個月16隻)

上左色後 先再問

一日仲有訂單 都未係退役
搞返清楚先

訂單王稱號應該由一個月有最多訂單嘅人獲得
小弟受之有愧

你隻野係咪老翻黎架。 我果隻無咁差啵。。

我知係兩隻啊不過聽講flare同alter係同旗下好似就隱陣d所以先考慮隻白貞

下面隻三段黑貞表情正到核爆

呢隻直頭老翻啦。。 咁既樣

睇人貼圖真係好驚
岩岩上amiami睇返張單 成年前訂
而家連個Order history都無埋
明明上個月仲寫等緊Shipping

有無人知咩事 岩岩Send左Email

你都唔想要

費事對住嘔喇

追咩姐

咁都要知去左邊

Licorne對上幾隻評價都唔錯

d 人影得閪/買老翻姐。
我果隻就咁樣既

簡簡單單影都有氣勢
樓上真係似老翻

扮咩
你永遠第一個提起藍精

講 你要封咩王？
1.訂單王
2.藍精王

佢個樣直頭驚嚇過度
唔知係咪有萬聖節活動加成

Alter做出黎好似狗屋咁嘅質素

Alphamax先係御三家之首

咁藍精舖舖例遲
人哋好景小舖一早出貨日就準時到
大舖藍精反而唔見影

唔敢答我做唔做訂單王

當我可以超越松巴一個月十六隻嘅紀錄
我就做訂單王

下個星期我應該會叫春孤仔乳上幾時到貨
乳上冋黑貞係我最期待嘅正常向膠

小妺妹 你乜水呀

咁即刻你暫時做咗藍精王

問藍精喇

乳上 我係孤仔單

我可唔可以好自豪咁講我由始至終冇幫過藍精買任何野？

你最多都係叫我做
Native忠實擁躉

當你手上有最多藍精單
你就係藍精王

我手上最多係Native online store

駁唔撚到

你手上既藍精單數量係咁多巴打之中最多，所以藍精王你當之無愧

*The kimono can be cast-off

八宝備仁画集 紅蝶 ～ほてり～ 完成品フィギュア

有冇人想接手個黑貞展示盒

越嚟越貴

唔算 造工咁好

睇到個價錢

不撚如訂兩隻Skytube

但係個樣唔多似

駁唔到

造工好

差唔多成二千

移不動？ 全配700 夠買多隻膠。
自己買d 牛油紙番公司print 背景就算

傻既先會全配

明眼人都睇得出啲花雕得好落力啦

但個back light 好撚正啵。。[睇片]

你係咪撚廚果陣
會同啲同事傾膠

點睇都係隻熊貓最落力喇

係 個樣直情似警品質素

所以我先棄Flare 全情投入Skytube

奶共

唔撚會。 番工從不曝露自己

所以結論就係

買返天空管算啦

佢仲有前雕wo

你放膽啲

拎啲圖俾比老細睇

就快過年喇

分分鐘佢入坑之後
過年派膠 一人一隻旗袍咸膠仲唔爽死

Native 不服

就黎聖誕
擺隻聖誕樹 係枱頭 慶祝下

最近回晒塘啦 唔sad都俾藍精王燈到sad

所以杉巴講得啱

宣家係Skytube嘅年代

不論咸唔咸

我係因為隻陰陽神，從此一入膠門深似海

話時話 近期好似唔見咗杉巴

咩陰陽神

陰陽我淨係知：
安倍晴明
陰陽大戰記

開高達 日撚日都出動

應該講緊呢隻
盤古初開 扶他第一人

空管隻Hermaphroditus
肉體美，表情點到唔講，
個枝遮都冇用既怪物

呢隻叫 咸膠神話 呀

行左幾間黃店都無gscシュヴィ

有冇巴打放開左都OK

呢隻好似上左天啦

有冇冇格版本

又有貓

唔係全配得頂燈
不過都係試下退左佢先

一諗到男人嚟就冇曬興趣

好似幾好女人配碌野都唔錯

扶他界歡迎你

做咩又FBI我
又唔係可愛的小女孩

當然啦

健全膠自己唔爭氣
咸膠就會取而代之

咩料呀貓控

愈睇愈正
想買 呢隻有衫好睇過全裸
[img]

講起蘿莉 琴日手痕買咗呢本
幾可愛 但個男主唔多掂
又瘦又高 臉尖鯊魚牙
想油黑個男主只睇女主

唔錯的，原畫冇咩特別，但做出嚟既餡好好

又發作

你個icon無得輸

用得好好

八宝備仁啲figure要似係咪真係咁撚難

可惜係Daiki
唔係Skytube 或 Native

我嗰隻今日到，我覺個樣夠哂閪面喎

amiami好似有 唔知俾人掃晒未

呢個角度怪怪地

質素如何

分模線喺頭髮下面膊頭兩度，考慮好先，我就單已落

native 真心回回地塘

呢句真係駁唔到

JK呢隻
仲有個一面嫌棄都想要

點好 要邊隻好

小孩子才做選擇

巴打，你呢隻我無興趣俾唔到睇法不過空管vs大氣（

點解換衫惠咁貴

貓控,你知唔知你自己射緊邊個(幼幼)呀?你個腦....

求你咪再貼幼幼

係

FBI is watching u

眼殘
係咪講緊披風條邊

係
條邊唔係反光
真係透白色

係咁上下啦

你講坐sofa個隻嘅話

因為真係好正

代版 定 日版

咁貴，點追呀

AMIAMI
已經SEND 左EMail
但係個位完全唔知點拆出嚟

披風拆唔到
只可以強拆

佢啲畫風好唔同
Flare無做過 唔出奇

何況Flare吸收咗獅鳥社嘅人員
好難要求佢保廿高質素

有冇人可以話我知依張貼紙
金色同銀色有咩分別

2日無上吹左咁多頁

我反而覺得慢咗，出黑貞果陣唔知3定4日爆一個post

下個星期出乳上應該會快番

貼幼幼又點喎

WF 果陣 最快

手上得一張實體單，全部都係上網訂
唯一一張仲要係藍精訂單萬聖節魔女

隻眼睇落有少少怪

炒起左？

炒起左

日亞個價仲好正常喎

香港個價唔太正常

我反而對呢隻有興趣

而家上ami訂已經貴過開訂價，睇下收唔收到訂單算

等現貨算喇

現貨驚炒起

應有盡有 有天空管

有無人知露底山田妖精香港幾錢
AMIAMI叫我比錢但唔知香港會唔會平Ｄ

有無邊啲膠係你忘記唔到？
忘記和記 呢樣嘢其實我地有無得選擇

想訂

你個名

屌,島風想買....

買呢隻不如買奸笑之前開訂嗰隻飛天miku

佢幾時識飛

衝現啦 下星期出貨

阿美回覆confirm 收錢及出貨既email係唔係一向都慢過dhl派件通知既email?

係，次次都係dhl寄左email先，等多半日先到amiami通知我用dhl寄出左

我都有隻識飛 wo

果隻已經訂左

啱啱上左佢個fb page睇,佢啲野訂價又幾平

屌自膠一打原來睇錯

佢連運費點會平

因為我見佢果隻bunny千夜開1185,我睇返自己訂貨list,但睇錯另外一隻萬七羊千夜,果下以為平

btw佢現貨真係幾抵屌,啱啱問佢NGNL隻休比幾錢佢話今日限定優惠價838

走數價

佢係fb page講話有入現貨

元氣賣Skytube特別落力
又抽明眼人水
係識膠之人

現貨好難追

GSC現貨好易追

我仲諗緊GSC隻休比838衝唔衝好

有愛就衝啦 一陣冇左喊都無謂

我諗住貼比前幾頁個人
唔記得係咪fb gp都見有人放，一時間唔記得

呢個係忘記和記嘅問題
問吓自己有無掛住佢
耿耿於懷 念念不忘
如果有 就去馬

咁遊巴你有無邊啲膠係忘記唔到

有咩好諗

紅金蓮 想買

結果都係心動不如行動,叫左個fd幫我去買

好多本身好想買既膠都唔知點解後追到

羅生門

咁咪幾好 可以追到 點解要喊

情人就算沒愛情 日落月昇 總會掛念你
相剋相愛但同牀 居然帶著淚回味

唔怕送中/有vpn可以用下hpoi?

資料幾貼，仲可以幫自己track關注/訂單/洗費？

冇支那電話號碼

Juno 黎明

我嘅琳吧晨早用嚟玩好多支那野，貼吧/蝦米/手遊啊，多佢一個唔驚

搞錯左重點，我知道多數支那野都俾用香港號碼

我用緊果個
咩號碼都無入過

用和記天地線

天與地重新接起

首歌exactly係講邂逅一位艷娘
起初只係貪玩 結果發現沈船
明知故犯果種感覺 卻又經常回味
沈醉於幻夢譚

冇聽過首歌嘅我係咪異類

係
明眼人就算係異類

冇聽過

Super Sonico

玩埋空投轟炸

有生命力的奶子

奶共藝人不了

本身和記90年代啲廣告有啲暗串成份
里昂每個廣告都係大制作 拍外景
宜家拍呢啲主題肯定變禁片

Juno拍戲直接講警暴，預言埋新屋嶺事件
果套戲鵬浩翔掛名導演，實際上係Juno負責嘅第一部戲，睇啲運鏡，色調就知。
佢寫埋劇本，最後親手殺竟
「復仇者之死」值得睇吓

原來有咁多人玩R18,分享下

除左Freeing 全咸膠

一set純白魔法少女

燈光不足

朝早影有日光會好d

好多年前比Skytube隻鬼月推落坑,之後就瘋狂後追,特別鐘意Native,後追純白好痛苦

終於搵到Native同好

純白我只後追左由比
美沙同佐佐木太貴啦

Native連個Box Art都好有誠意,純白我都係係日本一口氣後追,買左過一排就會忘記傷痛

純白係衝現
之後見fb gp 有人放由比係唔過二千先追埋儲偶像隊就算
佐佐木貧乳我唔太鍾意
美沙姐太貴同太耐 全新怕出油

Native 唔講唔會知係咸膠
想當年新入坑唔識行過舖頭就算睇到 都真係唔會去留意係咩嚟
你同我講係啲禮盒我真係會信

上面數落黎第二排 左三

純白一個貧乳一個超巨乳我都麻麻,但一set放係度真係覺得好正,Native最正有個跳馬鞍個盒真係馬鞍黎,電梯個個盒先係最正,兩個電梯門入面仲係電梯背景真係覺得痴撚線

佐佐木?

巴打 你咁好眼呀 咁都睇到

艾莉卡超級fans
除咗GK 同 Second Axe 隻可動
其他我差唔多訂齊

希望Orca toys會將白髮隻天使ver. Pvc化

唔緊要啦，連仔都唔ban架啦

係wo,應該睇唔到

GK好貴但好似好正

突然間多咗好多18禁圖，要拉返去正軌

你都玩開咸膠啦

感動， 我地又搵到一位失散嘅手足
咸膠萬歲

要繼續發掘多d玩咸膠既手足

乜野突然多左好多18禁圖，根本呢度本身18禁多過正常圖啦

智乃幾時到貨啊

咸膠萬歲

我想放咸膠轉攻alter有冇人收留？純白冬月ver2應該呢兩日收貨齊頭1000有冇人要？

FBI黎到果日

條蘿莉控成日出黎乞負皮

有意可直接pm我

你放棄咗呢度所有咸膠義士

有朵你叫 膠界松田

松田個陣佢先岩岩升小學

未曾擁有過何來放棄？我又唔係姓伍
我轉賣出去可以吸引更多巴打成為咸膠義士咪仲好

手足們會好傷心
講好咗齊上齊落 煲底下用咸膠相認

同埋Alter開始變新壽屋
你先黎追Alter 傻咗咩

Skytube Alphamax先係香港人嘅歸宿

其實 who is 松田

松田桃太

Alphamax一隻idolmaster都冇，海王星又冇
Btw今個月alter隻狂三同alphamax隻狂三應該可以反映到who is the best

睇下later去唔去馬啦
Later去馬基本上無得鬥

男人係咸濕嘅動物
可脫價錢仲平過Alter果啲封胸膠
當然可脫抵玩啦

Idolmaster都即刻有魔神搵Daiki出咸膠版啦
你估啲idol真係聖女咩咪一樣要陪老細去飯局 幕後一樣要脫

明顯Alphamax高一班啦 隻狂三樣靚又咸

佢隻黑貞⋯⋯

我回想起當日入膠既初衷係idolmaster海王星同約炮大作戰仲訂落唔少但一隻都未拎已經買咸膠買太多攪到唔知點擺之後d訂單（主要係冇位擺盒又唔想掉），所以係時間候停入咸膠

家陣亞美咸膠單有吹石花，宇佐田，黛肉同波多野沙羅，如果一口氣取消晒會唔會比人ban?

會 ban
因為阿尾熱愛咸膠

你咩事開咗永久聖人模式？

就算無位
都係咸膠優先啦

唔除衫當健全膠擺

無錯 抵到爛

因為買完TP三人組同紫心個滿足感比入咸膠高好多，咸膠只可意欣賞佢肉體，但買自己鐘意開既動漫角色感覺差好多（我又唔係青春期少年唔會一直對女體有好奇）。
特別係見到later既紫心細節上色真係好好，開如對某d服飾誇張既動漫角色有興趣，原本冇考慮買今個月既二宮飛鳥同狂三家陣都想入
雖然冇話放棄咸膠，但開始冇位應該唔會再入咸膠

有意
lihkg冇pm

唔會一直對女體有好奇

巴打真係要中途轉基了

巴打係咪睇本子 睇太多

人設同故事性加乘係好緊要，而呢樣野就係我覺得買健全膠好嘅地方，你同我講魔神本子都有人設 但係個種只可以話係有人設 冇咗故事性個樣野

本入面都有劇情
只係你班友睇圖唔睇字

係超越肉體上既愛啊 哈利

大家同路人唔使分咸膠健全膠

玩健全向咸膠

推咁多頁只係講咸膠嘅先後次序做咩
呢個post應該咩膠都要有先係

等緊乳上洗版

唔差在入埋New generation

迫害蘿莉控

奴隸紋

但tony同深神堆插圖冇

巴打買膠咁多野考慮
我平時見到啱心水先買，冇話特別計較係咪鹹膠

算係咁,自己換裝,唔係一個樣出一隻
雖然唔識個造型

閪面女僕
不過應該唔訂 我等RB隻村正

佢家下後悔緊
之前下面充血一時衝動

不了 腳趾

咸膠仲出得密過HT,隻隻訂會出事。
村正+1

已退HT坑
專心玩膠

又要落訂

我要去了我要去了

我找埋啲單 就退HT坑
但係而家兩隻腳都已經踩咗落SHF同膠
好驚定力唔夠 踩落其他坑

MB
Dx超合金

隻腳趾想點

MR魂 巴巴托斯lupus Rex 幾時有得落訂啊

巴打加油，我反而清埋手上幾張單就退坑膠，轉戰黏土人同mb，不過應該仲要2-3年先退到膠坑，要等齊路人套睡衣仲有排

幾得意

12月同1月咪開訂lo

路人條戰線真係唔覺唔覺都接近尾聲

Sonico 轟炸版好似不可脫

黏土人我次次都中sad
3隻3sad

Progress 不了

有呀 除咗有漫畫
Tony大神仲有好詳細說明啲設定

我覺得Sonico 脫唔脫都係咁鹹
淨係訂咗 天秤 Sonico

天秤呢隻無得唔訂

屌 講返先記得天秤呢隻我係喺藍精訂

唔知點解鹹膠點望都唔覺得有高達咁吸引
甚至MH d龍我覺得都正過鹹膠，我係咪好奇怪

連登果然係全港最大型___論壇

唯一一隻會入手嘅Sonico
健全向咸膠

唔係，我都買咗隻泡狐龍

正正經經正正常常咁咪幾好

土人岩岩入坑

訂左幽助同鬼滅

仆街
Amiami 要我成盒黑貞寄返去換貨
仲指明要用最平運費
真係要等到何年何月

係咁上下啦
Btw黑貞一定大把撻訂貨換比你

間廠有咩問題？

平時都好正常係你地一直歧見同迫害我地呢啲蘿莉控

明明係好正常的喜好

我已經不會再被欺騙了。
也不容許再被背叛了。
說起來也根本聽不到主的聲音。
既然聽不到主的聲音，
那就代表主早已對這國家失去信任了。

此刻的我 心中只剩下仇恨

-龍之魔女（貞德 Alter)

我等蘿莉控永遠不滅!!
可愛!純真!

又清貨

無頭東宮

我依家好撚後悔當初做乜唔等埋好景出價先訂
好景姐姐到貨快又平啲

呢間

每一個月清一次貨

市道唔好呀嗎

Native 旗下造工最唔穏定嘅其中一間

有個巴打話見到個樣就想嘔
咁咪示範左 可以唔要個頭

我狂三 十香 saber
3sad後唔敢買黑貞

果套嘢係一部經典膠劇

我覺得好滿意，我係咪有問題？

見到段野⋯⋯
不過黑貞有無頭都咁正

佢成日都清架啦

學到嘢見個樣幾靚咁心動咗一下

試做勇者

可能今次技術爆發呢
平時佢出開1/8 但今次係1/6
可能大左造工會好左

上次隻女僕啲色

戀童癖係正常的喜好，講出黎有無面紅

冇

戀童同蘿莉控的最多分別係蘿莉控會守護蘿莉

一個會買蘿莉本子既人 話會守護蘿莉

魔神

No，分別在於戀童癖係會攪埋正太

信和執一間正常鋪
開一間夾公仔

BTW
現時點都有夾公仔

如果個嘴同條尾做得自然啲應該會衝

十周年嗰隻好啲

造型嚟講我覺得呢隻靚啲
實物嚟講狗屋嗰隻最好

松田

好認真 幅相好似搞Jrpg啲人設咁

夾公仔=賭錢
夾公仔人士=賭徒
自認夾公仔高手=自認賭神

Rip 周同學

師兄有入榊由美子 識貨

杉巴

【16歲女手足被輪姦成孕】突發 11.9 包圍伊利沙伯醫院行動！

如果我係你既話連換都廢事換
唔係明顯地方,又唔係正面,基本上唔會睇到
而且就咁睇相唔係好嚴重

正面嚟
仲要好搶眼
成條裙紅黑色突然白左一條邊
Btw 已經pick 好等寄
兩千蚊買返黎點都想完美d

好撚恐怖

聽住先, 覺得班狗做得出
但成日笑鳩藍屍假新聞當真
而家又唔FC

如果萬一 唔好彩
換完又中 點算......

HJ Iowa居然唔使延到出年

dhl真係好快
前日比錢今日就到左
運費仲平過ems

咪換到佢唔肯換為止
返正運費佢畀

我仲等緊 精英 聯絡
一諗到要搬成成盒行十五分鐘去佢哋office

開箱靚相呢

Prime1studio gantz 0我訂左兩隻 有無人玩開

Rich

但係係MH出

我十月MH 隻CC無咩問題
反而ALTER黑貞仆咗街

今晚影

支持

不如我哋戴返朵花吖？

是日一入

盒po

傳統

傳統唔一定好
要改善

MH突然間好左咁多
我隻黑貞頭髮都sad左 不過影響唔到我對佢既愛

佢根本就係始作俑者

呢隻最重要既背面竟然唔post

留返d想像空間

元氣仲未有

ver. 2.0個比例同pose mama 地

想咩像空間啊

我無所以要靠想像

呢隻賣點就係後面
超正

無買無得睇

咁你買返尼泊爾版啦

家陣有個16歲女仔比狗因姦成孕呀

律師跟緊 可以肯定唔係傳聞

香港人一定要贏！！！！！

Flare 點解隻紅蝶差咁多

有價無市

一日無真雙普選一日都無可能完全清算d死曱甴

green object

屌

普通定DX

公民黨仲講緊有險可守

睇吓係幫邊個守囉

DX,不過個屎忽唔夠正

C.C 完美屌打

今日邊位巴打抱住盒黑貞係荃灣行

冇袋 冇雪梨紙就咁抱住咁勇

無袋無雪梨紙

會唔會係啱啱去完精英換貨
佢哋好似今日上晝都會開

唔係

巴打係幾點見到㗎
荃灣有膠賣好似得荃新天地嘅藍精
另外就真係可能係去精英換貨

係愛呀哈利

下午四五點左右

死曱甴
講個笑話：司法有險可守=強姦犯查強姦犯

警方：報案人的指控內容，與調查結果並不吻合

講個笑話：警察自己查自己

同老廉成立之前自己查自己貪污有乜分別

姦
(我只接受純愛)

死我仲有2隻藍精膠未拎
會唔會比人周到

你唔對住幼女流口水應該無人留意到

你唔係冇袋 冇雪梨紙 係條街度一路行一路望住流囗
應該冇人會理你
否則應該會比人影相放上各大平台

幻幻

[img]

點解po Grease 呢一張圖

真。勇者

唔係LOL
我見到實放上來

仲幫襯警品 你個腦裝屎架

成年前訂落啦

一年前警品就已經係警品

呢間會唔會有一日好似電氣X品咁

突然間收檔

仆街
見到姐姐

電気良品好似話爭人錢先話執
同埋個老世有病係身

無內圖點討論

上面有人貼盒比人話佢盒post，所以我唔影盒了
Btw白冬月有冇人想收，冇我就開箱罰佢企了

想問下咁多位，係Mandarake見到figure個狀態寫住copy right sticker missing，咁樣會唔會有機會係假野？

又靠想像力

50%次貨(qc問題唔應該出廠)
45%假貨
5%真野無問題

散貨都可以做到好真
有盒

嚇死以為我俾人周到 我琴日抱住搭車

淋鄭姐姐 岩岩幫人助選

當見到哈曼

似曾相識既情況，信和有間figure舖又係咁樣走數

咁你呢一年內有冇食過美心旗下食店/吉野家/富臨集團
有就唔好出聲
(等等你唔喺香港 )

正常玩具店執,客仔有俾訂
店望就真係有訂
你就點都要搞埋佢
(例如唔接新單,收尾數派貨清舊單,呢d野唔一定要開店面搞)
你執左咩鳩都唔理唔
明知蝕錢就執都收人訂就好明顯係仆街來

點解好似好似隻冬月ver2唔太受歡迎
見fb有幾個post都放緊

姿勢冇咁靚?

我見佢同之後skytube隻女僕差唔多pose
諗緊入邊隻好

操貓好似2020年1月播
但佢係全年齡向